女人19歲左右就係最後一次重新開始既機會

如果你發現其實你唔係咁鐘意你男朋友
1 9歲 係你最後一次重新開始既機會
有時見到D朋友 因為一齊太耐 太多牽絆 好難分開
最後只會自己難受 有時番工行街 見到有D夫妻 結婚之後仲一齊嘻嘻哈哈 好恩愛
內心都好羨慕 如果自己當初唔係因為唔捨得/難分開/驚搵唔到第二個
可能我都會係呢D好恩愛既一群 自己拖下拖下 比藉口自己唔分開 已經20歲
已經好難再搵到有心想同自己發展既人 到時真係分開唔到
日日番到屋企 無人出聲 各有各做野 純粹慣左有對方係到
其實同以前盲婚啞嫁無分別 好多離婚其實都係因為耐左之後有其他引誘出現 就會咁樣
趁後生有本錢 應該多D試唔同既人 唔夾就出聲 其實對雙方都係好事

等睇學前班左右就係最後機會